1.Опишите своими словами, что такое метод обьекта

метод объекта - это свойство объекта, значением которого является функция

2.Каким типом данных является значение свойства объекта?

undefined

3.Объект это ссылочный тип данных. Что означает это понятие?

В переменных ссылочных типов хранятся ссылки на объекты, а переменные типа значений содержат свои данные непосредственно